準備出遮打嘅 入一入黎

想簡單提下你地：
唔好捉鬼

捉鬼撚死全家
不了，我要捉鬼

push

上次灣仔捉鬼撚：

口罩都唔戴 好撚可疑

俾我係鄧小強就揾多D人捉鬼

我俾連登仔上網捉鬼屈毛冇所謂
但唔該落場唔好捉鬼

鬼唔洗捉，佢自然會出黎
到時唔撚理佢就得

伸延閱讀：

曹操話你知點解唔好捉鬼

大家唔好放棄
仲記唔記得呢半年嘅事？

[重開]我每次覺得攰 想放棄既時候 就會望一望呢堆相

推

唔好捉鬼

邊個捉鬼可以即刻私了

幫手推

工會位置
加入工會 準備好大三罷

今日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

推哩個

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

咪捉鬼

Push

來緊

捉鬼就即刻返屋企

邊個捉鬼邊個就係鬼

即刻私了

私了先

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

咁得閒捉鬼 不如留返啖氣暖肚

peter仔出嚟未

捉捉鬼撚咁你咪又係捉緊鬼

Pushhh

樓主知名5毛熱狗

樓豬影大頭未

又捉鬼 又屈毛

Pusj

出黎未

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

被捉嘅唔知係咪鬼
但邊個再捉鬼 肯定係鬼

爽死

你理得樓主係咪5毛
唔好捉鬼未得囉
柒下柒下咁

高登水泥隊嚟

樓主個post 根本無問題

未落場捉鬼 先上黎屈毛

叫人唔捉鬼
自己就捉捉鬼
仲要貼圖
你仲衰撚過啲捉鬼撚